支那蟹軍「狼牙棒」曝光！生鏽鋼筋焊鐵釘狠殺印度軍人 挨批野蠻暴行

支那豬真係無下限可言

破傷風屬性+100%

咪又比人打到豬頭咁
死完人話無事發生
再吹中國軍人識金鐘罩

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

都唔夠張被個角尖啦屌

蠻族就係咁
留名睇下次印度佬用刺刀

咁你咪打鳩返人囉，一日到黑淨係咀炮，on99

唔係飛輪刀咩